新手dap入坑

用緊iphone 7plus+海王星
想認真買部dap黎聽歌
主聽廣東/國語人聲（男聲為主）
$3000 budget有咩推薦

加多少少買zx300/hiby r6

zx300 $3-4000筆直不二之選

zx300 二手三千已經有

zx300

Zx300+4.4mm真係一種享受

新手想問4.4mm係咪要換線

改頭

新手黎講 sony a45 值唔值得入手

如果唔介意二手 不如入高一楷嘅國磚
堅持一手就m3s

同手機無乜分别

儲多少少買ak70 mkII啦

答位我已經買左ak70mkii 2個星期
開心使用中

仲要無得裝apps...想搵部裝得sportify既一手dap個價都唔太入門...

用ak70 mkII 用咩耳機好

我用緊海王星炸
遲d諗住直接上 8ch/aya

咁其實你問黎做乜柒？

入坑
Zx300
而家再轉埋黑磚

我7月7號問 而家26號
26-14=12號
問完5日後買有咩問題

但一開始d人係叫你買zx300
點知都係買ak

正題：ak70 mkii 細細部幾好

因為我聽完之後發現3.5 ak真係勁過zx300
而且我無諗住換4.4mm住 所以揀ak

加少少wm1a啦
黑磚無撚得輸

不如加少少金磚啦

金磚加多左d
但黑磚就真係少少